李國章指示威者非常激動粗魯：我好驚呀！

港大校委會今年1月決定延遲成立研究港大管治的專組，會後校委會主席李國章等人被學生包圍，時任學生會會長馮敬恩及外務副會長李峯琦被起訴。馮敬恩今承認刑事毁壞和企圖強行進入兩罪，但否認其餘控罪。

下午出庭作供的李國章供稱，當日他與港大校長馬斐森等在保安人鏈護送下離開大樓，門外有很多人叫口號和講粗口，馮敬恩更高叫：「唔好畀佢走！唔好畀李國章走！隊冧佢！隊冧佢！」李國章形容示威者「非常之激動，非常之粗魯」，令他「非常驚」，擔心會有生命危險。

李國章解釋，馮敬恩曾多於一次這樣叫，使印象深刻，這是他第一次被人用武力拉住，「嗌話要隊冧我」，令他感到有生命危險。李國章認為馮是在煽動示威者攻擊他，認為他是「主謀」。主控追問李國章當時有何感覺，李說：「我好驚呀！」

驚你老母